毛記葵涌去年度盈利升逾1倍

毛記葵涌截至3月底止盈利1556萬元，上升逾1倍。末期息每股5.2仙。

公司去年度收益上升近16%，達到1.01億元，受到印刷媒體服務及其他媒體服務收益增加帶動。但毛利率下跌13.3個百分點，跌至38%。

期內數碼媒體服務收益8730萬元，增長約8.4%，但稅前盈利倒退39%，跌至1970萬元。印刷媒體服務收益390萬元，減少36%，稅前虧損4.8萬元，大幅收窄逾98%。其他媒體服務主要是活動策劃及藝人管理，期內收益930萬元，大幅增長近46倍，稅前盈利20萬，增長1倍。

有無股東

應該死曬

假設維持派息不變，派息派到個孫都死埋都未回到本

點解？

0.052/1.05=4.95%

9.8/0.052=188年

毛記最高見過$10 如果高追 你諗下會點

咁ipo開始計？

ipo 之前咁多位都唔走，咁而家都唔走架啦

岩岩上番IPO價

仲記得個時抽到一手 即日放 賺左1皮7

妖股 問下果3個老細cap左幾多錢

其他媒體服務主要是活動策劃及藝人管理，期內收益930萬元，大幅增長近46倍

抽到又放左個啲真係走寶

不。了，

10蚊放到有幾走寶

年年盈利升逾1倍 下一隻QQ

9-10.5走曬

11.76走曬